A酸記錄+你問我答

交代下背景先
本身係不停爆石頭瘡，嚟M之前+期間會爆得仲多，本身好咗嘅地方隔一排又爆過
有埋毛孔粗大同埋紅印問題，啲紅印要差唔多半年先退到
生咗7年暗瘡實在忍無可忍
上星期終於的起心肝睇醫生
不過藥費成800一個禮拜真係好貴
諗緊好唔好轉睇其他醫生
暫時嚟講皮膚出少咗油同冇乜再爆石頭瘡，不過仲有啲細細粒嘅暗瘡

相呢

睇個邊個醫生？ 我都想睇

幾耐先見到個效果?

講漏咗而家係食緊40mg一日 早晚各20mg咁

醫生話要食住半年先，半年之後視乎情況再睇下係咪要再加定可以直接停藥

覺得有冇咩副作用？

天水圍陳子建
但藥費都幾貴下
想慳錢可以去睇長陳
睇佢嘅唯一好處係可以walk-in

塊面開始有小小甩皮
其他副作用暫時未感受到

40一日都幾重藥我成面都係個醫生都係開20

依家幾歲
之前有試過啲咩方法
（嗰啲民間方法係錯誤）

有咩建議會想分享俾大家

食完a酸後三年內都唔可以生仔

否則好大機會畸胎

800 一星期，仲要係最垃圾既N牌

睇長陳啦

無食A酸
但最近敏感食益生菌
居然無再生
得返紅印未搞掂

個量好似係120×重量，所以半年黎講食40一日係正常，出面開20係想你睇耐啲收多你一倍錢

A酸第12日update
塊面開始甩皮，啲皮屑抹極都仲有
嘴唇勁乾要係咁搽潤唇膏
額頭同下巴爆咗4-5粒瘡
多咗好多粉刺
完

19
試過飲中藥（無用）
戒糖戒牛奶（有小小用）
飲清熱酷/痘痘清（無用）
做運動（冇乜分別都係繼續爆瘡不過個人會開朗啲）
用酸（有用）我係晚晚都會搽，少好多粉刺，無咁易爆瘡）

樓主幾重？
食40mg 都幾多喎

加油呀絲打
利申:19歲 食咗就快一年 就快斷尾

用酸係咩黎架
感謝分享

用緊detclear個啫喱同埋the ordinary lactic acid 10%

之前亦都有用過rosette紅色嗰支去角質啫喱同埋dr wu杏仁酸，但可能我皮膚出油太犀利所以效果唔大

至於茶樹油，好多牌子都試過晒但無撚用
暗瘡貼嚟講覺得萬秀雷敦嗰個吸油吸得最好不過手頭緊嘅話用3M嗰款都OK
暗瘡膏就推薦白兔牌 搽上去之後會變乾唔會痴笠笠 同埋會變啡啡地色可以令啲紅印睇落淡啲 oxy5 oxy 10消暗瘡都ok 不過嫌佢會嗱傷口同埋無咁快變乾，搞到頭髮痴住晒

利申無收錢非打手 純粹希望大家慳返啲冤枉錢

第25日update
呢個禮拜額頭同面陸續爆咗10幾粒大紅瘡應該係到咗爆發期
不過粉刺同黑頭少咗好多
同埋塊面出少勁多油，出全日街都唔會油光滿面，個頭又唔會笠反而要搽多啲保濕防止甩皮
但唔知係咪因為太乾所以手手腳腳起疹
搽咗成個禮拜藥膏仲未好返
其他副作用包括好容易眼乾同嘴唇甩皮

啱啱食咗一個月 琴日開始背勁痛 唔知肌肉痛定骨痛 彎腰/咳一下都痛 醫生話會有 副作用 你有無？定過一排無事？

韓國快熟暗瘡貼有冇用
間唔中生一粒 好耐都唔熟

我之前都係腰骨痛 成身無力 食咗一個星期無食到 依家爆到七彩 唔知食唔食返好

我係連咳一下都腰骨痛一下嗰種 開門用力都會痛 個身好似一撞就散咁 但啲人話堅持幾日就無事 你一日食幾mg？

嗰時訓係到 轉身嘅力都無 一日40mg 好痛苦呀

你而家一日食緊幾多mg?

我一日20mg少過你都咁 可能我太虧

20mg

醫生講半年
邊個同你講三年

我都係40mg/day 但無腰酸背痛唔知係咪因為平時有做開運動

冇用過答你唔到

說明書

說明書講一個月

食左20mg大半個月，皮膚乾+頭皮，有飲多d水防曬保濕，仲有生一粒半粒暗瘡但好快謝結痂甩

加油 我食咗半年 好左好撚多
（慎入，前後對比圖）

想問下a酸可唔可以空肚食？

用左2晚 縮細左一半 繼續努力

A酸係脂溶性有脂肪會吸收得好啲
所以最好飯後食

咁我想問早晚各一粒姐係幾早同幾夜？朝早8點？定係起身食就得？

早餐後同晚飯後就得啦

想問下你頭幾日食a酸有冇咩特別感覺？
我食左三日20mg乜感覺都冇，你係食左幾耐先開始皮膚乾？

而家仲有冇食？定係停左藥？有冇驗肝啊？

總共要食幾多mg？

一陣又要補貨